（突發！！！）各位請小心所有突發po

標題黨
各位請小心所有「突發」po
呢兩個字會令判斷力係一瞬間下降

721見